大家周末如何同女友共渡時間?

悶悶地，有冇咩低消費活動推介?

打機

卜嘢

床上運動

condom好貴

冇得中出，不了

有咩驚

一齊打太鼓 or mario啲game

中出左先講啦

唔想害左下一代

分手

打街霸

唔用咪得

overcooked 玩完(暫時)冇咗個女朋友
唔想呢類驚就睇你女朋友喜好啦
近排我女朋友就成日叫我代打dark soul 1

屌你老味分左手呀

下一任會更好

煮下飯仔 睇下Netflix又一日

同條女打摔角

用魚肚 魚肚平啲 應該滑過condon

好，我睇睇，睇下有冇d簡單少少既驚
btw,有同條女打下fifa，但佢好撚廢，讓佢讓到冇癮

同佢一隊打電腦

睇書 行山 煮飯仔 做愛 陪佢行街 聽佢講心事

呢個有得諗

會唔會連電腦都贏唔到